有沒有人知道呢舊嘢點用😑😑😑

點解唔拆咗佢

你都冇用啦
點解唔死咗佢?